其實想問好耐，呢D圖原本係講咩架.....?

呢啲已經係原圖

真香

原圖黎 專登搵人拍

啊背心伯咁潮知道燈呢樣野同燈神?

大劣手足黎

中國手足黎

果條死仔係大陸十年八年前某個真人騷嘅參加者，本來自細食好住好，突然比人掟咗去個窮鄉僻壤，佢最初好抗拒，甚至聲言情願餓死都唔肯食果家鄉下窮人嘅飯菜。不過佢肚餓起上嚟，人哋比嘢佢食，佢就食都食唔切，仲大讚真香。從此之後好多人都攞咗呢段視頻嚟惡搞啦！

王境澤

原來真香係咁黎
成日見台仔用呢兩隻字話d又要屌又要玩隻game既人

咩節目名想睇下

《變形記》王境澤

視頻

下次唔好講視頻

原來係咁

咁啊衝出黎燈背心啊伯呢?

變型計
專門捉D有錢又好難教既細路掟去山卡啦住一排
有D住耐左會改變
有D細路係節目完左都會返去探當初收留佢班人
都幾感人當然拍戲黎講幾多真幾多假無人知
觀眾受落咪得

不要說視頻
試著說影片

呢個靚仔紅足咁多年

推,搵人解答埋我背心阿伯先

#12

謝睇漏眼